教帥墮斃 曾被校長逼到企跳 現職教師要睇精神科

唔掛知搞到教師要睇精神科啦
原來校長都係痴線既！

【獨家】李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房